{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 풀빌라소토보체"
    },
    "text": "スープビュー~ティープルライフは2000坪の大地の上にあるシークレットガーデンで、特別な感性旅行地です。 オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が必要です。 フルビラ客室のぬるま湯は1回70,000ウォン、2回目は40,000ウォンで現地決済され、ご利用1日前には予約が必須です。 追加の寝具は15,000ウォンで現地決済されます。 ピックアップは不可能であり、バーベキュー炭+グリルのご利用はテーブル当たり20,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンで現地決済されます。 SUITE103、SUITE104、VILLA405客室の場合はテラスバーベキューが可能で、他の客室は屋外の個別バーベキュー場をご利用いただけます。 幼児(0歳~24ヶ月未満)は無料で、子供(24ヶ月~13歳)は20,000ウォン、大人(14歳以上)は30,000ウォンで基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 客室ごとにスパ及びプールビラのぬるま湯が利用可能かどうかがあり、利用時間及び利用規定があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場と屋外プールがあり、運営期間と利用時間があります。 連泊のお客様には午前中も水泳が可能で、水着が必要で、お子様の場合は保護者と一緒にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スープビュー~ティープルライフはどんな場所ですか？",
            "answer": "スープビュー~ティープルライフは2000坪の大地の上にあるシークレットガーデンで、特別な感性旅行地です。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合、どのように料金が決まるのですか？",
            "answer": "オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "フルビラ客室のぬるま湯は1回70,000ウォン、2回目は40,000ウォンで現地決済され、ご利用1日前には予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具は15,000ウォンで現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのご利用はテーブル当たり20,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンで現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューテラスが利用可能ですか？",
            "answer": "SUITE103、SUITE104、VILLA405客室の場合はテラスバーベキューが可能です。他の客室は屋外の個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児(0歳~24ヶ月未満)は無料で、子供(24ヶ月~13歳)は20,000ウォンで基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパやプールビラのぬるま湯はどの客室で利用可能ですか？",
            "answer": "客室ごとにスパ及びプールビラのぬるま湯が利用可能かどうかがあり、利用時間及び利用規定があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車場と屋外プールがあります。運営期間と利用時間があります。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、水泳はいつ利用できますか？",
            "answer": "連泊のお客様には午前中も水泳が可能で、水着が必要です。お子様の場合は保護者と一緒にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 569
    }
}